如果今晚放工響黨鐵月台「和你Sing」會點？

今晚6點，繁忙時段
集中轉車站：中環金鐘太子旺角九龍塘
唔圍圈、唔拉Banner、街坊裝、載口罩
狗一到就收聲

咁會點？

以過往兩日警察手法
應該會大規模封站

難走多閉路喎

阻人收工比人x

幾有創意喎

唱歌都拉？

連登仔：仲搭黨鐵？

共同目的拉得

樓主係mon post狗，引你哋去送頭
拉

啱啱返香港

藍屍唱就冇事

龍心

Dup低頭載口罩唱歌
閉路影到啲乜嘢？

況且港鐵附例唔畀人唱歌？

藍絲最鍾意返工
而家佢地當正自己無敵隨時㩒你落地
難散水喎

只有水底冇

大佬呀，零宣傳，搞唔起唔介意，怕變咗笑話

巿民唱歌阻人收工？
定警隊阻人收工？

放工經過唱歌無得輸喎，反正係唱唔唱都要經過

直接係車箱唱

721，831

已經迫到嘔 平時都撞黎撞去 仲唱歌 係咪預左同人打？

吹住先
下星期搞囉

車箱太少人
冇氣勢

會封埋鐵，到時散唔到水

怕畀人打
IFC都可以畀人打

已經響月台啦嘛
有狗即刻扮路過上車

返工唱歌囉

以支那高級黑嘅技術嚟講
你呢句都算低手

咁玩仲好
條街行梗但準時夠鍾就一齊sing

不過要多人參與先得

遲啲搵架黨鐵工程車改裝成鐵路水砲車啡尻你班hihi

所有抗爭都應該有個objective嘅
響黨鐵唱歌
目的一來為咗鼓舞吓人心
二來就係要個 police state 嘅畫面
方便輿論 keep 住個熱度
等香港民主及人權法案報告五月出台嘅時候，容易畀人o趙多兩拳

要組隊
跟住扮唔識

彩虹路人戰隊+只約定模糊地點,random游擊和你Sing

應該會俾幹住返屋企嘅巿民推落路軌

返工先唱啦😞

咪就係

你分清楚個沉默大夠數係邊先啦

一日差佬未嚟
一日都冇阻到人
要趕住返屋企嘅人，迫車走咗啦

同和你塞唔同
黨鐵唱歌其實唔影響其他人
只係留響度唱歌嘅照唱、照扮排隊、企埋一邊
困啲藍絲廢老屌完咪自己上車走囉

黨鐵close❤️

諗起831

如果有辦法
可以用電話「同步」播歌就仲好
即係類似每人開同一個source 嘅直播咁樣
咁人人部電話，都一齊製造聲浪
藍絲就更難spot 到聲音來源

不過唔知技術上做唔做到

6點有狗衝入嚟
隨時變蘭桂坊人踩人添呀

應該會重現831

你新嚟架

讚成和你sing
和你放工
和你等巴士
和你等黨鐵
戴口罩為記認
睇下班狗會點

幾好

要留意吓濕尻地鐵附例喎。

香港人係咁上下

到時話係因為暴徒搞事引起恐慌

可能會俾藍絲屌
咪即係塞鐵溫和版
嗰時發生咩事大家知啦

揀啲轉車站位搞
美孚啊，太子啊，旺角啊
大家戴住口罩唱，行住唱
但行緊去邊我唔知，自己安排

而家其實兩日和你Sing佢都冇「拉」過人架
以限聚令票控罰二千之嘛

咦... 等等
限聚令好似 exempt 咗等交通工具嘅聚集架喎
咁唔知警察們要點兜好呢

行住唱都幾好
減少同特定廢老磨擦嘅機會
佢哋一想發難, 頭先身邊唱緊歌果個已經走咗

Ching不負奉孝之名

on9

至緊要嘅係
一有差佬，即刻收聲
上車轉場
唔好掛住撚狗

咁撚多個轉車站
佢鐘意咪全部封哂佢囉

和你塞就真係阻到人返工嘅
所以班藍絲走唔到
就會發難

而家唱幾首歌仔
又阻唔到佢地
佢地爆發嘅機會自然低啲

你搭車都係共同目的

你班乘客個個都有共同目的去使用黨鐵服務

佢係咪抄咗你身份證阿？ 係咪有你資料阿， 係咪罰你$2000叫你同個官講阿
講到啲狗會跟規矩唔會亂嚟咁

你成首榮光都未唱哂已經有人報狗啦
封咗個站位位2000你自己再諗

Push

唱歌唔會阻到人收工，所以唔會俾人打

閉路電視唔會分到邊個有唱邊個無唱

我見好多人已經無理呢班垃圾
由佢係度好嬲好嬲算

吓。。有咩用

屌你一人一句好似逃學威龍支音波槍咁

推

著老西邊返工邊唱歌呀

呢度講完今晚就站站駐狗架喇

一個站賺得多錢個商場？

本身坐個黨鐵最多20鬆d
跟手結果個個比2000
狗又可能有得拎下OT 隨便打人發洩下
兩邊都要多謝你

阻人收工死全家

個目的唔係令佢冇人流而洩錢
而係引誘警察重兵駐守
放大警察借疫情「無理管控，扼殺巿民自由」呢一樣嘢
你唔製造一個畫面、一啲事件
港共就可以不斷向外謊稱已經止暴製亂

封咗個站位位2000, 佢點知邊個唱個無唱?

試試佢咪知

實有人走出黎指你架喎

會好驚最後得自己一把聲
唔確定有足夠手足係身邊都唔會放聲唱

你用警察無理罰款同車資去比

再者
以你嘅邏輯
警隊可以隨時打人發洩，咁你唱唔唱歌都可以打你
咁就係制度嘅問題
唔係抗爭嘅嘅問題
千祈唔好又跌入 blame the victim 嘅陷阱

你覺得佢會分
定係你又覺得佢地會循規蹈矩

你咪指返佢囉

Block柒左乜都睇唔到

又唱歌 。。。。 未到5 月10 都俾人拉晒

我又指你又指, 佢隻手指金 d?

郭嘉巴都屌你真係戇鳩

唔好推

人地藍屍大叔樣，天生防黑狗喎

識玩

呢個幾好 零成本

咁屌你係邊撚到都會位位 $2,000 啦講撚咩, 唔同係第二到就會循規蹈矩係黨鐵先唔會?

搵日返工時間搞？

其實同十點尻叫原理一樣

黑警暴行已凌駕法律之上
唱唔唱歌都可以拉人打人非禮或打死人
只要黑警見你係年輕人
就必定拉入狗屋
好肯定係港共背後指示 dklm

公眾假期有人返工的，你依世都唔洗搞

Tui

其實721 831等紀念應該好似樓主咁全民開花做
行行下街自己自言自語唱歌會犯咩法?
限聚令呀嘛大家各自各啦

而家已經進化到係阻人收工唔係阻人返工，連登軍事們果然充滿鬼才

獻完計都係安坐家中睇直播
然後開post 多謝手足

試下引唔引到出嚟

啱 仲要戴曬口罩 口型都捉唔到

都係果句
其實唱歌冇阻人返屋企

不過如果之後重兵駐守各大轉車站
就係差人阻住巿民返屋企囉

以IFC 經驗
唱歌10分鐘、封場幾粒鐘
佢地仲罰緊企嘅時候我哋已經返咗屋企食飯

真！ 又無鋪，成較又低，仲會引黎極多藍絲係到屌，次次係黨鐵既活動都係失敗走。 樓主根本就係想害人！

等車冇違限聚令
唱歌唔違法
唔使收聲

對啲黑警有咩傷害？
又阻唔到人返工

可以預料結果同舊年和你塞差唔多，過2日就晚晚個個站都屯重兵，然後未唱夠一句就俾人捉走

好奇問
無啦啦咁唱會唔會有人跟機
如果有嘅，咁間唔時唱下咪得
唔使又突登預約被捕
反正而家個個都有戴罩

唱歌一路行一路唱？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有得諗

走唔到

唔駛自己唱，用小喇叭囉。

巴打坐咗幾多年監？

如果係咁 今晚班狗唔入嚟又點應對？

港豬
被罷工：
阻收工：

好似有播歌apps可以多人同步

好耐之前元朗站靜坐咪試過啦
一封鐵 全部人含曬

識玩！
今晚6:15 中環地鐵站 和你sing

返工唱歌睇下係咪會石狗黎阻人返工

想嚟831多次咪落地鐵站玩囉，喺地鐵度玩同困獸鬥冇分別

❗️更新 資訊提醒❗️
*請自備文宣及戴口罩 , 亦要保持一定距離
❗️各位切記攜帶額外口罩及預防武漢肺炎的文宣派發予有需要人士 , 因為傳揚有助於預防及控制指明疾病的資訊或技巧（或為處理有助於預防及控制指明疾病的供應或物品）而進行的羣組聚集獲豁免羣組聚集限制。❗️
Source :

派發放的資訊可被豁免檢控
講係咁講

有speaker

變429囉
之後每個月又多日紀念，之後聚集又比chok 2000

呢個推啦

冇用架
同你個人一樣

今晚見

點解要係黨鐵？831重演？
天星小輪，巴士轉車站一樣可以

如果我係
一定由鳩你地唱算
咁多人一定又局又熱

831 2.0

831

會出現 831

18區就正了

咪傻 部分港豬最識就係blame the victim
等陣肯定屌你地班人唱歌搞到啲狗啲呃ot

返工呢？

訓醒未？

應該會無狗黎

push

唱下歌就光復成功

大佬點解要串串貢
唔係說服人點解要參加
兒登仔真係

1萬隻黑警即刻去哂咁多個轉車站
唱都唔駛唱
d站都自動收皮

係咪姐係啲外國玩快閃咁
一人狗就好似平時咁行街 出閘入閘
我覺得係時候要草返啲民氣啦

東鐵線月台冇閘門會點？

返工搞好d 喎
狗搞：大家返唔到工
狗唔搞：成功撚狗、港共不爽

有種個個月台同車卡擺隻狗，一出聲就拉囉

便衣mark實，等你走果陣拉

其實真係唔想再攞831出嚟玩一次....

Agger

藍牙headphone成日斷linkage你吹我脹咩

你真係好打有限，挑機元老級

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

巴打衰咩坐左咁耐？

直播就得

不如集體用電話大聲播榮光？

講起黨鐵站，
記得以前見過有人托住大大部收音機喺到播歌，
嘈住晒

唔係同一秒播
咪會唔齊？ 此起彼落的音樂

不過有人播就會跟住唱

就咁Facebook 直播都得啦

呢排朝早
影響到DSE 考生就唔好

認真有得諗

G chi

中環 金鐘 油塘 九龍塘 和你sing

旺角太子不了 班狗玩熟晒個場

其實帶住口罩幾個fd 約埋到時分開啲企突然唱
老閉都唔會睇到係邊個唱

大圍都得

依個係討論

同意，考完先

為咗唔罷搭
日日諗啲野喺黨鐵搞吓都好
搞完順便搭返屋企
除時快過迫巴士
又過到心理關口

可以諗諗

Agger，不過而加大家都 by default 戴口罩，可能會更加肯唱瓜

諗都想笑

狗：唔准唱，全部人上返列車

藍屍：我要落車返屋企呀

依家大部份地鐵站已經有月台幕門 係得東鐵冇

有人唱一定跟
自己帶頭就驚柒

利：無膽匪類

等藍絲親身體驗下831 依加全民口罩啲狗分唔到黃藍

龍咁威呀

曬鳩氣 又推人去死 你好意思？

幾好喎
班狗唔通夠膽封站
啲藍屍實屌柒佢地

其實比條link網上大合唱得唔得
同一時間，不同地點

佢係五毛一隻好嬲嘅五毛

或者搵幾個藍芽喇叭播都唔錯

成效大過損失

不如用漏聲airpod 大聲播榮光

游黨鐵河

6點見

Gogogo